示威者衝擊後安慰受驚途人

做得好！以品德服人！做完野之後要讓人信服，咁係最好方法

LIHKG has a world channel now. Please go to world channel for further discussion.

Five demands, not one less.

Finally we got the world channel we wanted. Thank you Lin.